依家到底班泛民係去定留?

今屆立法會議員個任期去到9月30號就完，到底佢地係點架，仲有幾日咋喎

聽范國威話29號鍾庭耀會做好份report
跟手交畀民主黨
民主黨最快就同日公佈埋結果+決定
如果趕唔切就30號先公佈

手足